唉瘋 wireless headphone

各位手足用緊邊隻 覺得好
2k 樓下除左AirPod 仲有邊隻性價比高

腸油！

用緊dash pro 買左唔夠三日已經換左隻 又成日斷線 用返airpod好過

Airpod 好似唔可以單邊用 巴打求屌醒

除非你話三四百蚊tb貨 如果唔係用返airpod最好 之前我都想試下而家唔敢了

Beat X from apple

讓一個失聰患者康復
讓一個弱聽患者再一次感受音樂的樂趣
讓樓主為感受真正的音樂而流淚

好波呀青 你地係咪都係13-14k買 定自己訂

Beats 不了thx

茫他必算鳩數

正解

不嬲都淨係sale 個logo 唔講音質
而家仲要做人二奶仔
同其他iem wireless 冇分別

嗯

呢個真係伏到喊，想當年俾連登仔水左我買，擺係褲袋永遠會🤣lag機！啲聲好細聲，開到最大聲都唔夠響！

Airpod好似最穩陣

屌 連登仔真係曲直難分

一係airpod一係beatsx

明明講緊wireless 咁撚大條線都拎出黎講 B粉真係

motorola verve one plus

6s plus用緊 . 聽歌唔差， 唯一問題係唔知set死聽電話要手動轉去駁係用藍芽

睇怕都係airpods穩陣

B&o h5

用緊dearear覺得都唔錯